有無巴打成日都係得自己一個食飯

辭左職一星期
每日起身問班fd食乜好有無人一齊食
個個當我鳩嗡
話我大把女陪我食，結果每日都自己食

外國撚 晚晚買外賣自己食

我幾個外國fd都係
日日外賣自己煮

唉，想搵人一齊都咁難
我仲要自己住，好少落廚

日日杯麵唔知幾時食死我

食緊屎

雖然我自己一個食，但又唔會日日杯麵

快d訓啦你地

日日外賣日日自己煮

唉，唔想訓
聽日起身又問人食乜

快靚正嘛 餓起上黎仲得閑就去煮野食咩

好撚慘，幾時返黎？

諗食咩真係好煩 諗諗下都係食快餐/茶記

我有時餓到唔食 好犯賤

其實食黎食去都個啲

我餓得制會想嘔 好on9

自己一個食不知幾正
係悶就悶，但鐘意食咩就食咩
去邊食就邊食，叫多左最多打包

短期內都唔會

咁我好過你 不過有得揀都想有時有人一齊食下飯

我想食住家菜呀 但我無呀

係嘅，但你日日都係咁就唔會想

你係個邊讀書定定居？

無住家菜+1